艾歷臣定古天奴

艾
古

大力神 咁勁 唔知點解疤唔去買

一早講唔走

利一早講唔撚賣

唔同級數

琴日熱狗第一球 艾力臣傳俾ali果下

開利乜撚野事
猁又衝出黎柒

驗眼